北韓外交官逃亡前對女兒說：「跟爸媽一起追尋自由吧！」

北韓駐科威特前臨時代辦柳賢雨（譯音）前年攜妻帶女投奔南韓，他近日接受美國有線電視新聞網（CNN）訪問時憶述決定脫北情況，當時駐科威特的他，假裝送女兒上學，在車內對女兒說「跟爸媽一起追求自由」後，直接驅車前往南韓駐當地大使館。

北韓已經冇親人？

有老婆同個女就足夠啦

北韓又會咁on9比佢帶埋親人出國
正常唔係留翻個做人質

應該仲有父母
北韓會俾你全家一齊去外國?

佢年邁既父母

不孝子

現在他擔心3位留在北韓的兄弟姊妹，以及83歲的母親，也擔憂他妻子住在平壤的年老父母，他坦言：「北韓在21世紀仍有這種封建式家庭連坐懲罰，簡直是糟透了。」

係極權國家生左佢出黎
臨老俾人賣咪算好

一定係外交高官啦！ 唔係點會咁易走到

做得北韓外交，父母一定高層，極權走狗唔洗可憐。

冇咩好擔心, 死左啦

多得佢唔少

唔走就世世代代都留喺北韓

兄弟姐妹使乜理.
係父母啫

簡直是死透了

同意

個女大個左會視佢老豆做英雄